究竟有壓力可以點放鬆

以前有壓力就會同其他人傾，但慢慢就覺得同人講都冇用，同其他人傾都解決唔到

東家唔打打西家不過依家睇定d先

打個飛機咩壓力都射晒出黎

我都想知下

同連登班畜牲講有咩用呢？

梗係打飛機
一射解千愁

壓力大到飛機都冇心機打啦

有冇發展下興趣？

冇飛機可打

有咩壓力啊
講黎聽下

比個壓力蓋過左個動力，有好多野想做，但一諗起一啲事就個人好重，淨係想攤係到

樹洞

咁你唔似要解決壓力問題
你應該要解決咗心理問題先

學業壓力，FYP進度落後過人好多。本身自己好努力讀書成績唔差，但個FYP就同組員做極都做唔起，好驚最後炒左個FYP 聽日又要同supervisor開會，咩都比唔到佢

有冇解決方法

想當年做FYP都係咁
暫時放低聽下音樂/做下運動又會突然諗到啲方向

多謝你但我唔係好識同人講

跑去山上面大嗌

同最好的朋友傾
一係大喊一埸

我都係，岩岩番工好大壓力

有方向都要組員配合，但佢地又好似唔係咁樣想郁咁，可能係缺左一個人lead住大家做野，所以毫無進度

因咩事？

係咪free rider先
試下主動啲做leader

唔算free rider但好頹中意拖住黎做 覺得自己太淋，好易退讓唔適合做leader

我唔係咩專家
只能夠叫你再試下係你壓力大嘅時候做其他嘢去分散下自己
1個鐘又好 半個鐘又好
唔好太多時間沉淪係自己嘅壓力之中